九巴車長不滿薪酬方案 今晚八點罷駛

【留意！】九巴車長不滿薪酬方案 今晚8點罷駛

原來只係半個鐘

一批九巴車長今晚8時起罷駛半小時